連登新風向：黃色批鬥圈

大家都係黃，點解要分開幾派？
有藍絲唔搞走黎搞自己友？
On9?

日本社運

黃既會唔會食吉野家？

你點知入面食緊野既係黃定藍？

一齊推行動po

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

黃色批鬥圈呢個名好撚正

有好多五毛帶風向

食嘅話都唔好話自己係黃

批鬥無意思
要做就專注壯大黃色經濟圈
令人有多d選擇

我自己會盡能力嚴格執行

批鬥食藍店既人=內鬥

姐係食藍店既人都係手足?

ok聽日開始日日吉野家

黃既會唔會搭黨鐵？

推

唉又係呢啲定斷
冇架喇呢場運動
無視左有班人係前線但都會食m記既人

咁咪當入面既係藍
咁屌9佢地有撚用？

一齊食
我聽日食m記

想我地重復日本社運嘅失敗

Exactly

推行動po啦,問題係影大頭呢個行為而唔係食藍店
就算你成功搞到淺黃唔再食藍店(當然做得到最好)
都一樣會有藍絲去繼續幫襯燉炳強

屌黃絲食m記元氣同捉鬼一樣無意義

是時候原諒富臨了。。。。。

黨鐵儘量少撘 但有時唔撘唔得
但吉野家會唔會唔食唔得？

個經濟圈最後都要令藍豬都忍唔住食黃店, 經濟牌靠批鬥式係唔夠既

點解唔撘唔得?
行路自己買車call uber啦
雙重標準食屎狗死全家

我唔得sor
你有錢買車唔代表我有
你先係雙重標準食屎狗

五毛風向永遠只有一個目的：

「分化」

分化家人
分化和勇
分化付出多少既人
分化深淺黃

大家小心

要多d人一齊支持黃色經濟圈唔係靠批鬥
而係要：
自己身體力行支持
文宣大力宣傳比淺黃甚至中立既人
壯大黃色經濟圈令人有更多代替選擇

唔想罵交
始終黨鐵 交通行業係公共事業
好多和理非去遊行都撘黨鐵
1.1 天后站都滿人

說好的和勇不割 ？

同意

咁點解食吉野家就比人放大頭批
撘黨鐵就ok？公共事業大曬?

唔去吉野家 可以有加藤屋

但如果你返工趕時間旺角去尖沙咀 你唔座黨鐵可以座乜
唔趕時間我就可以撘巴士姐

我自己唔支持批鬥人
但我想帶出身邊朋友1/3有座黨鐵的係黃
0個黃會去食吉野家

就黎放棄連登 咩方向都有 就嚟睇到人精神分裂

批鬥會瓦解黃色經濟圈
唔好再推

雨傘舊招
同一陣營分黨分派互鬥

趕返工唔識5點起身踩單車？
囗講唔支持批鬥人
但你依家批緊食吉野家既人
玩杯割淺黃

想你地內鬥， 瓦解黃色經濟圈

藍嘅話咪唔使理
黃嘅話咪屌醒佢
就係咁簡單

我唔係鼓勵影相批鬥
但係呢個係其中一個方法令嗰啲幫襯藍店嘅手足反省一下自己做緊乜嘢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

黨鐵唔係人人搵到替代品

轉換代價較大

每日用多一個鐘貼牆好過你每日唔搭黨鐵

而如果你唔食吉野家會死嘅你都係退出抗爭算啦

你堅持到我欣賞
不過呢希望你明白咩叫趕時間
大部分香港人時間就係金錢

Btw我覺得你有d似五毛 定左膠
成條街咁多食店唔去
走去幫襯一間臭哂朵啲吉野家叫自己係黃？
分化緊？

唔搭黨鐵如果有非常接近嘅替代方案真係應該唔搭
但如果唔搭黨鐵每日要多一兩個鐘額外交通時間
你用呢一兩粒鐘去貼文宣 網絡鍵戰個成本效益仲大

唔食吉野家替代方案多到乜咁
如果你唔可以唔食吉野家/美心
你都你退出算啦

個政府咁仆街，邊個用公共設施我就影邊個大頭

佢地又係中共式打手分化，之前加勇武、放火、加泰集會、新疆獨立集會、香港獨立口號都俾人攪分化，捉到曬條路。

總之就係ben曬行動，話點樣有問題，唔做得。睇穿曬啦。

依家係用緊同一個logic回敬你地
你地班人係度玩分化玩批鬥
係咪想愈鬥愈少人?
你根本就係五毛

Push

交通都好多方案代替
早d 起身出門囗唔得?
撘黃uber 唔得？
咁多藉口你都係退出啦

個logic 要可行先得架
我用現實例子同你分析緊
大量和理非都係撘港鐵去遊行

我好聲好氣同你討論叫分化
咁你話點咪點囉

Yes 好多五毛

退出咗好耐啦
好似你咁做網軍
將所有討論推至極端方向
就黎收五毛收到可以買到樓了

一時屌柒人地偽黃
一時又屌邊個邊明星未表態
係咁分化

依家係要壯大黃色
食次吉野家都包容唔到批鬥人既話
唔好同人講追求民主自由

Uber 一程幾錢 黨鐵一程幾錢 ？
有d巴士路線耐黨鐵幾多？

知不知道咩叫成本效益？

幾時一齊去美心同吉野家食下午茶呀

重申
我唔支持影人相
但是我覺得仲食吉野家唔可以叫自己係黃

一群人為自己陣營製造敵人，孤立自己，再推更多人去對家，我想問咁係幫緊手？

唔好同我證明自己有幾黃

話我知點可以多幾個黃

影人大頭起底公審有可能令人黃？

屌你老母，依陣抗爭緊唔係俾你Show off自己有幾撚正義正確，而係擴大自己陣營個圈子。

Btw 想問下你有冇起香港返工返學過 ？
知不知日日 5點起身踩單車可行性有幾大？

五毛帶風向唔係第一次

其實你明唔明你自己雙重標準
我覺得搭黨鐵既唔可以叫自己係黃

有班五毛搞事，咁多人跟風

非常大
大半個香港都踩到

唉

戒毒都要時間
有美沙酮啪
吓吓主觀經驗投射落他人度無濟於事

咁1.1 天后站一車車撘黨鐵去遊行個班係咪黃 ？

以你地既標準緊係唔係黃

我諗你應該唔洗跨區返工返學
大個d或者貼地d會有更多體會

勁多set 到標準極高ge post 批鬥自己人

淺黃有權食藍店, 使問准你班連登仔咩

我係深黃但我會飲喜茶買淘寶

我又係冇計
朝早趕返工要食

學人搞罷食, 收得皮啦
淺黃有權食藍店

要靠恐嚇先阻到人食藍店，半年都過左，你對香港人咁冇信心？

依加我係問你

我覺得係黃
公共事業冇乜替代品 switching cost 大
同吉野家好不同

正如水務署買東江屎水 香港人都係焗用
你話有冇替代品 ？
係有啲
你可以去百佳買法國枝裝礦泉水沖涼飲用
做唔到係咪又可以話 黃的就唔可以間接買蝗國水？

會
好多人唔食都會死

今時今日仲見m記排長龍, sorry真心冇

係呀，鬧人五毛就推到成個熱門都冇行動post
拉

而加唔只話吉野家播

的風向係帶到：
麥記
黨鐵
國泰
咁不如再加埋選擇度poly同city既都批鬥埋得唔得？做咩唔退學？

咁搞落去，自己人打死自己人，割來割去道德綁架，甴帝開心死啦。

好明顯黃色經濟圈威脅好大
依家有人想將風氣變批鬥

點解你仲係要分邊d 係黃邊d 唔係黃？

好似留上咁講

一群人為自己陣營製造敵人，孤立自己，再推更多人去對家，我想問咁係幫緊手？

唔好同我證明自己有幾黃

話我知點可以多幾個黃

影人大頭起底公審有可能令人黃？

屌你老母，依陣抗爭緊唔係俾你Show off自己有幾撚正義正確，而係擴大自己陣營個圈子。

所以我地既logic 係唔應該批鬥食吉野家既人

邊個飲東江水我就打邊個！

咁講法
不如
搭親黨鐵，入親黨鐵商場買野，幫親黨鐵商場租鋪既都唔好話黃。

讀親city同poly既都唔好話黃（快的退學）

總之屌就唔啱
熱狗
分化撚
鬼
最新風向xxx
仲有冇啲新terms

我講第三次

重申
我唔支持影人相
但是我覺得仲食吉野家唔可以叫自己係黃

黑警:策略成功🤘

五毛想靠批鬥嚟污名化黃色經濟圈
你見官媒每日一篇都係想抹黑黃色經濟圈

食m 記呢？
如果我夜晚十點幾先得閒食飯呢，屋企附近得m記開到咁夜，咁點？

依句就重點

藍屍唔會有依種情況

721元朗白衣恐怖分子 成堆藍屍死攬 咩仆街野都唔會割

加下黃既食少少野就要生要死要割

藍屍掉撚轉721話林卓延帶人入去 都唔割

黃色裝修話係狗做既 就不斷係咁屌人割

幾時先學識 咩狗屎垃圾 殺人都唔會割依個道理？

成日講殺狗都唔割

加下食少少野就左割右割

明明黃只係一個立場

如果係咁就割 真係只有自己先知自己係清白

幾時先識善待自己人？ 人地藍屍識得咁撚厚面皮 點解黃色學唔到？
係都要清清楚楚講 你做左d咩先叫黃 做咩撚野？

你睇下班狗喇 真係學下人地喇 人地做咩都唔撚割嫁 你睇下你似咩撚野

人地識得打橫黎講幫自己人 點解黃色就一定要做到清清白白比人聽我係黃？

分化從來無停過
不過大家都慣左唔理啦 你咪分飽佢

批鬥同路人
搭國泰或者去旅行
搭黨鐵既就係鬼

如果有手足係用兩蚊或者跳閘
比人影大頭放連登 點算？？

唔好再搞黃色批鬥圈啦

同意
仲要死牛一面頸話食吉野家就唔係黃

推
本來都唔知咩事
頭先睇咗睇
本來開post影人相既post主都仲可能係衰on9
但呢件事已經俾五毛分化撚從中作梗
之個再有兩個相關post既post主原來我一早block咗
而且佢地言論語氣都好明顯係分化緊

全民影相批鬥食老麥吉野家美心既人

見到隔離post影張食吉野家既大頭都俾人屌 仲話光復香港 真係等啖笑

得你一個半個咁講，你睇下出面的風向？
根本個概念就錯左。容許任何道德綁架既概念成為抗爭既一部份，輸死未天光。
要整死大家好容易，等你地割就得。彼此批鬥完一番跟著就一齊割。

如果幫親任何我覺得唔政治正確既舖頭就一定唔係同路人。一刀切。

大家等死。

咪撚玩批鬥啦屌

但係影大頭真心冇意思
只會令手足變到神憎鬼厭
中立港豬推到變淺藍
將淺藍嘅推到更藍
最後咪民鬥民囉

利申輸民意撚
幫你屌埋

隔離po條友真係咁諗㗎!

唔割手足 唔屌手足 講完

自己六月開始無食藍店
約人都一定去黃店
不過唔會批鬥人地食藍店
寧願花精力喺更有意義嘅事上面

咁就餓死 但又得m記 食佢都無辦法
當下替代唔到 又冇得唔食

正如前線手足冇錢要食m記買十蚊包 正常人都唔會因為佢食m記而否定前線付出

但吉野家收10點定11點 附近一定有其他食店
有n個其他選擇仲揀吉野家咁仲叫黃？

總之分化撚 生粒粒

五毛, 再加上熱狗

其實咁樣批鬥同捉鬼無分別
可能仲衰啲添
因為係鼓勵緊日常生活中既捉「鬼」
總之做好自己 提點下身邊朋友就可以
無謂對三唔識七既路人咁harsh

其實食咩真係唔撚緊要 直頭唔撚重要

格硬清算自己人唔夠黃

我真係未見過黑警會清算自己人開槍唔夠多

真係學下人地er er sir. 幾咁離譜既歪理都照攬

黃色永遠學唔到

屌，我聽日cut撚哂屋企水電先

連登啫
現實中大部份真香港人會明白事理

東風軍事係on9仔 請善用起底功能

想知連登幾多國安五毛喺呢度

黃嘅學咩人用東江水？
我等海水化淡成功咗先再飲水

因為你個id 太分化，我第一個反對。

不過連登真係有大量5毛/3毛，風向JJ 出嚟搞事，同扮膠玩分化。

成班五毛喺度帶風向想啲人專注批鬥工作

咁撚得閒去玩影相，不如做下文宣去下法庭聽審啦

大家唔洗理呢啲post

多撚到... 完全係之前啲每日一風咁

又要懶係極端，又要自打嘴巴

on撚9 人哋日日屈你批鬥話你黑社會
轉頭你就批鬥影大頭

push

擺明引你入局

你話食吉野家唔係黃就唔係黃啦
廢撚事再講
最好日日去吉野家門囗屌柒佢地影鳩佢地相
屌到冇同路人

講得好
我就唔食元氣吉野家嘅
但係我都唔會支持影人相玩批鬥

on9
公共設施同埋普通一間商店比

大家可以去溫習下，有種似曾相識嘅感覺出現
「苦行」個重點唔係件事「苦」唔「苦」，凰點係逼人同你一樣苦行

可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

高質回覆
幫你推

為咗唔搭黨鐵
走執搭巴士 塞車搞到 耐咗個幾鐘
我都冇嘢講
但係依家做漏一樣就話係藍

支持你去吉野家門囗屌人加影相
快撚d 去
唔去死全家

食唔食 自己決定喇

對我而言 你咩尻都冇做都好

你支持光復香港 時代革命就夠 我唔撚理你食美心又好 金拱門都好 殺過人都好喇

你都係黃色

人話啊
d極端撚對自己人咁harsh好難頂
少少寬容都無

Pushhhh

我講第四次

重申
我唔支持影人相
但是我覺得仲食吉野家唔可以叫自己係黃
因為吉野家的價錢同營業時間計有太多替代品

認同，有啲似而家唔夠黑警打就四圍揾人發洩

唔好再批，自己人唔好話，勸下就算，槍口對內做乜？

唔該對準政權，由6月講到而家，勿忘初衷啊手足，煲底見！

支持
呢個先係我地要有既logic

批鬥post list
block晒佢d行動post就會上水

全民影相批鬥食老麥吉野家美心既人

驚俾人喺藍店影大頭既到底係咩人呢?

你班偽黃垃圾死全家啦屌

如果仲見到後生仔搭港航、國泰個d,大家一齊影大頭

見到隔離post影張食吉野家既大頭都俾人屌 仲話光復香港 真係等啖笑

見到隔離post影張食吉野家既大頭都俾人屌 仲話光復香港 真係等啖笑

屌 畀人影大頭 仲畀人話我抵撚死

黃子華真係慘 畀人拎嚟同达狗比賽

btw 你班傻仔肯推行動po未?

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

五毛分化撚
bye

做五毛呢? 黃嘅五毛

到時民主佢地唔會接受到有對家

佢地唔係要民主係要一言堂

似係。
呢度完全顛曬。

都唔知你哋嘈乜，你小心今晚死咗手足報夢屌7你班友咁無聊。

你哋忘記哂死了和失蹤了的手足？

權力令人腐化
自以為正義去批鬥别人

如果你唔係五毛或者分化撚嘅話
我勸你唔好咁偏激
我只係話公用事業（鐵路、水、電）無普通商店咁易罷買
影藍店顧客大頭唔係必須 但亦唔應該批評

熱狗其實都係五毛一種

人地食又點撚樣 你就可以影鳩人上嚟批鬥 又唔撚見你自拍埋一份上嚟比人笑? 柒頭縮翻入你老母閪到啦 淨係識行下街shop下ping 得閒無聊影鳩啲甲乙丙丁上嚟批鬥當自己為場運動做撚咗野?

d風向撚 五毛真係好撚煩

想運動持就唔好玩批鬥

咁同共產黨有咩分別

我地係杯葛唔係批鬥

只針對藍店 不針對幫襯藍店食客

黃色經濟圈只是叫你哋盡量唔好幫襯啲親政府的店咁容易都做唔到？

人哋要揀藍的食，我哋咪食更多黄店囉

真係好無謂。咁撚得閒同我做多啲文宣宣傳黃店好過啦。
呢個咪又係俾連登佬合理化影人相J人嘅藉口！
不服來辯

其實我都唔知我地仲有咩本錢去玩批鬥，咁多敵人，藍絲港共支共係到，我地都無贏過。依加哂心機落啲影響唔到你嘅偽黃中立撚到，而唔去理每分每秒都係到諗緊點打殘你嘅對家，呢啲係咩玩法。我相信無人會話偽黃中立食藍店係啱，而係呢啲野唔應該係依加仲有咁多敵人嘅moment去哂時間做呢啲野。

團結喇香港人！

想叫人影食藍店舖既後生仔，再上連登引戰
目的係整死黃色經濟圈
仲有見到針對後生仔女已經知係五毛風向

嘩 你用緊咩機上連登？
iphone? 支共有全做

你用咩台上網？

你屋企用evian 沖廁？

你有交稅俾港共？即係資助黑警

做唔到唔好話自己黃

槍口對準共同敵人！衝呀！團結呀！

大部分post主我都一早block咗
知咩事啦

太多五毛

亦太多被人煽動

真心想知 批鬥人果啲又有幾黃？
定還是上連登9up幾句影完人就覺得自己好黃

團結呀！香港人！用你自己既方法打倒共同敵人！唔可以輸㗎！一齊贏！煲底見！

推 有道理

be humble,分化，割，
兄弟爬山，各自努力，
死左既手足係度望緊我地

香港幫到了臺灣，但到底幫到甚麼？

中共真係好驚黃色經濟圈

你一反對
班五毛就會用「左膠論」反駁
同白票五毛同一team會人

不攻自破

啱

ok
我向你道歉
我係比on9 呢個字整慶左

中共研究好解決方法，而家開始黎料做野

班傻鳩永遠淨係嚴以待人，但係寬以律己。

因住俾佢地話返你三毛偽黃

今日之前我真係未聽過有呢啲歪理
究中聯辦搵左幾多人黎搞散良心經濟圈

唔食元氣吉野家M記=苦行
慘過食屎

團結呀！香港人！用你既方法打倒共同敵人！槍口一致對外！撐住呀！無你唔得！一齊贏！煲底見！

岩呀 聽朝食M記早餐 lunch食扑野家 夜晚同FD子食元氣先
順便搭狗鐵返工

對家目的就係要孤立我地

正想講
唔好因為樽頸位而走去苦行
或者逼人地苦行

革命開始時不分化，不割蓆
各有各做，雖然有好有唔好
大家互相尊重
每個人都有付出
但係未必個個形式一樣

我知大家壓力好大，我都係
但係我地要有智慧
人多就安全

推呢個

推 有藍絲唔吊 吊同路人咁大力？
我盡可能唔洗錢藍店！

兄弟爬山呀 食藍店都唔比

其實都係得一招
分化囉
明白呢個道理就會睇穿好多野
例如有好多post佢背後目的/潛台詞都係想人分化

唔係個個好似巴打你咁清醒，好多人比個風向吹一吹就上晒電周圍批鬥

要做咪做，使乜咁大聲喺度講

咩呀，帶風睇黃子華套戲呀 3千幾正評，仲要19號睇

其實有d共通點
以連登計
成日用「犯民」「左膠」「光環」「人血饅頭」多數係五毛

得罪講句
如果你搞經濟圈要靠影人大頭放人上網
同你恥笑泛民屌票有乜分別

睇返天琦封信啦，咁快唔記得晒。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

好撚多
痴線

各有各做

大家寬容少少好唔好

唔係比唔比呀，係我信任你真係食左係有你既原因，我唔會公審你，盡量唔好食就係，唔割！唔捉鬼！

認真 唔提點嘅話啲人真係唔會進步 知道要大家完全避免可能一時三刻係好難 但唔該唔好試都唔試就話避唔到 大家都係盡做

同埋一唔跟佢果套風向
就出動
「你咁樣對唔對得住手足？」
「咁即係有人xxx（xxx=極端藍絲行為）你都當佢係同路人？」
之類既道德勒索

我係警察 我支持你地 但我尋日先強姦完女手足 咁我係咪自己人

仲有啲黃到變橙既言論同埋一黎就大大力屌人唔做野/做得唔夠既post
扮激進搏人入黎同佢嘈 跟住就開始分化

批鬥只會令同自己有較接近光譜嘅人越行越遠
政治就係要令更多既人同我地企同一陣線
而大家要接受呢個世界咩人都有
例如可能有手足因為屋企成員關係走咗去食一次吉野家
但其實佢平時經常身體力行支持抗爭同黃色經濟圈
萬一比人批鬥將佢地變返做中立
咁我地又少一個支持者
所以，請勿批鬥，多做文宣教化
要廣結最多同路人

華人內鬥基因

話囗未完你下面已經有一隻

五毛收皮啦

可惜係黃豬自己唔爭氣日日走去食藍店呢

光復香港 時代革命！

你唔係話你支持光復香港 時代革命就夠 我唔撚理你食美心又好 金拱門都好 殺過人都好喇 你都係黃色

我係自己人唔係五毛啊

食藍店嘅黃絲
打完自己無笑嗰下好嘢

你食咪影鳩你囉
點解唔可以
一句講晒 出面手足打生打死
你連餐廳都唔撚罷食 咪撚話係同路人啦
如果唔係咪一律當藍絲處理 影鳩你起底

有敵人唔打 打鳩個路人
乜撚野道理？
你做撚晒自己要做既野未？
Twitter
Facebook
Reddit
貼文傳
食黃店
去遊行
上前線
派物資
捐錢
轉美金
轉強姦金
唔好淘寶
推行功能組別
.......
你地做撚晒未？ 搞鳩個食藍店既人 靠你地影完相 佢地就會轉晒黃？ 你地做既野真係有幫助？
認真？

完全唔同情景
同唔洗罷食啦
洗咩分黃色經濟圈

黨鐵仆街 容許打人
搭黨鐵即係支持打人 絕對要影大頭

師兄打算跳閘定用綠卡入去影

咁我都say返sorry 唔應該話你on9 係我語氣重咗

之前唔少人因為方便區區有
所以買左m記, 美心, 大家樂飯券俾手足

唔好話咩好多黃色餐廳都有免費飯
班手足有啲車錢都未必夠
唔通要苦行跨區咩

其次就係尊嚴問題啦
唔通下下都話可唔可以食免費飯咩

如果到時影到前線手足就真係玩撚死成個運動

係啦知你叻撚曬啦 聽日返工返學有份搭黨鐵嘅都影撚曬佢阿笨 威啦威啦 企係後面影人好叻 聽日努力啲影喎 唔係我會屌撚柒你無做野咖

支持你
唔好淨係影
應該直要打鳩d 藍絲

1.9

柒撚完就縮埋一二角啦
死兜有柒用咩
個個出黎笑鳩你咋傻閪

係既
幾時去打鳩食吉野家既藍絲?
我縮埋一二角影低你既英姿

咁之前班手足攞左飯券點做?

賣撚左佢?
掉撚左佢?
等光復對家跪低先食?

疏囉影到你

又會咁橋既
另一個觀察係想大家搞清楚
「我唔支持影藍店食客大頭相」唔等於「我會去藍店消費」

一夜d d 五毛又出曬黎

【黃色經濟圈】當黃子華都不夠黃

真接跳到結論：《乜代宗師》，要睇。

今次子華新戲，本質上，是對黃色經濟圈的挑戰。

黃店定義何其闊，一如以往發言，我不認為客觀機制可以標注誰店有幾黃。

純黃經驗圈，很難行得通。「光時」同樣面對挑戰，物流、選貨，全部對紅色資本說不，現實中是個制肘。

市場是現實，如果有深黃店開在長洲深處，市區人都不會日日坐船懲罰。何況，到全世界都轉黃，黃店就只是輿論力量和自由，市場還是會自然調節。

講到底，為何要撐《乜代宗師》？

有人批評，子華在反送中以來沒有發言。

當我們對陳巧文萬分愧疚，不會有追問「六月以來佢做過咩」。因為，網民覺得陳巧文是犧牲者，而黃子華，是反共的「得益者」。

如果你有去《金盤𠺘口》，就會知道子華幾多篇幅講中共政權。而二十多年來，他批評的，看通的，是幾多八、九十後的政治啟蒙？

因為他的表演滿座，搵到錢，所以是贏家，不需要支持。

請問這是什麼概念，你買爆黃店，就是想店主獲利，用市場力量確立言論自由。

到底，黃絲用錢的標準是什麼？

講到尾，還是黃圈的基礎問題：鬥黃。

貼文宣，不夠；播《榮光》，不夠；要黃，要日日大叫天滅中共，有店員是被捕前線，重點，鋪頭要蝕錢。

否則，你永遠都不夠黃。

請問，你想用錢建立什麼？搞不清楚，黃色經濟圈就只是用錢宣洩感情，別講什麼制度。

你想更多人支持民主運動，黃圈是個引子，用市場證明香港主體性。

簡言之，你的訊息，是「香港人夠錢養起你，唔使做中國生意。」。

子華不想被中國束縛，自己賣樓拍電影，講明「拍一部戲畀香港人睇」。

結果，黃子華都不夠黃。

因為他半年沒發言。
因為他上深圳取景。
因為他之前賺到錢。

如果黃圈可以接受一家新店，在今天表明撐香港，為何不會追問店主半年來做過什麼？

但對子華，一個半生反共的明星，我們要如此苛刻？

黃圈的目標，如果是建立制度，令商家專注香港市場。那麼，子華明知蝕錢都拍，不正是同樣結果？

那麼，你在反對什麼？

一家深黃店，食材都未必全部用本地貨，供應或批發，多少都有接觸大家眼中的藍店。

做生意的都懂，只是不會宣之於口。

上深圳取景，如餐廳的食材，你會否要求店家轉用黃店供應商？

如果全部生產線都要純黃，很多小店都未必做得住。

而「黃」本身，只在乎大家對自己人有幾寬容，對目標有幾清晰。

我做過電影集團，可以老實說一句，無幾多人會投資純香港電影。因為香港市場太細，電影製作成本很高，相對就賺不到錢。

於是，大陸才如此重要。

你想用錢撐起什麼？撐起食店、撐起文具舖，不如，試下挑戰自己，撐起一套戲？

香港人齊心，可否創造幾百幾千萬？

如果撐得住《乜代宗師》，是一個訊息，讓投資者發現，原來一千萬資本，在香港都可以賺幾倍。

抑或，你想套套港產片都蝕，才夠乎合黃絲的犧牲主義？

順帶一提，《Avdngers : Endgame》在香港的票房，超過兩億。

這個市場可以很大，只在乎，你想要什麼。

鬥黃，只會鬥死黃絲。

《乜代宗師》，我一定睇。你呢？

#黃絲撐乜代宗師
_____________________
一日一篇，看時事，學媒體。
Like【Terry的媒體懶人堂】

IG：Terry_Yeung_Blog
警世文

咪撚on9啦你
食藍店都叫黃
我落陽明嗰間鋪食ok？
有50蚊現金卷

岩，如果只係固步自封，香港嘅文化，香港嘅主權，香港嘅歷史只係會斷係我地呢一代。好似台語一樣，變左小眾。

支持
聽日開始食m記吉野家

死返去你老母個西啦

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

咪撚理條on9啦
一早block左

會員我是腸 活躍嗰陣 你仲係條精蟲咋

係
有咩問題？
食得預左

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

又一個冇logic 既傻瓜蠢人

疑似分化L

ching有冇懷疑過
點解可以咁撚多左膠

唔好淨係影ok？

真心識幾個前線都忍唔到食吉野家
點睇？

利申: 話要罷食之後從來都冇食過

但始終覺得自己嚴厲執行就好
管好自己先

on9到 同捉鬼撚一樣 你唔係現場打7佢而係放上連登有撚用呀 支那分化狗？

條友真係唔識架喎

喺閘出面standby咪得囉
我唔搭交通工具

認同

藍絲撐藍店好正常 人地打你就話還手姐
藍咪做多d文宣令佢支持下黃

我都唔鼓勵分化苦行
但樓主你講呢句真係好難唔畀人屌

真

又一證明戰術有效

唔好淨係燒藍屍ok?
唔好淨係拆藍店ok?

真前線定偽勇武
真嘅比警棍打過食咁多催淚煙見到啲藍絲老闆言論係咩反應？
嬲完又去幫襯其實佢地出來為乜

講左咁耐，即係食唔食得吉野家？屌唔屌得食吉野家既人？

其實好多人都唔知中共咁驚黃色經濟圈既真正原因 中共真正驚係香港人真係發展到獨立經濟同中共脫離

我都想知
不過佢哋嬲黑警還嬲黑警
食方面分得好開

所以講究竟食藍店仲叫黃？ 係有爭議
身邊真係有例子話俾你聽
真係有黃都仆街嘅人食藍店

得罪講句 食藍店既稱唔上手足

利申日日綠卡黨鐵 慳埋慳埋捐星火

對家睇到笑
完全唔明點解要自己人批鬥自己人先
好似將所有野都分晒等級
高lv黃 VS 低lv黃最後大家咪都係黃

附近真係冇黃店既
冇表態都食住先當住佢黃先
屌你老母 美心講撚到明藍
你班仆街都走去食
咁手足博老命去裝修係為乜？
有好多手足仲因為裝修俾狗咬
轉個撚頭你班偽黃港豬又走去食
真係唔好怪自己俾人影
因為你地仲仆街過啲藍屍

偽勇武啫, 香港咁發達咁多substitute, 想食牛肉飯大把地方啦, 得吉野家?
藍絲滅絕人性, 正常人食完佢哋啲嘢都背脊骨落啦仲要比錢佢賺?

你班仆街懶都算 唔係次次都出黎行街都算
連日常合法可以做到既罷食藍店 都懶 都唔去做
咁嗌乜撚時代革命 ？

唔撚怪得外國戰線咁撚少人
你班仆街偽黃港豬連懲罰黃店咁少事都唔做
又點會download Twitter

批鬥=批鬥

我都好想食返 班左膠可唔可以答下我 忍左大半年你哋先同我講其實食吉野家都可以自稱黃

嘴炮黃

班友唔夠人拗就玩偽極端

多撚到。。。

.■■■■■■
■■■ ■ ■■
■€一 ● - ●
. . . \. . . . 皿
. . . . . . ... .......... 輸民意架

支持 一齊食藍店啦 我聽日去食空姐牛肉飯先 還掂食藍店都係手足 黃色經濟圈唔搞了 食得藍店就顧唔到黃店啦 但唔緊要 我食藍店都冇後果 又可以繼續扮手足做有班連登仔幫口撐我哋

敵人係政府+警察 唔好咁小學雞啦

證明連登幾多弱智

補充
仲有近依個月五毛好鐘意用依幅圖

大家可以注意下

後生 =/= 黃
好多後生都係藍屍 港豬
影佢大頭係唔會令佢地變黃 只會變藍

你知唔知你自己講緊乜撚嘢

唔講影大頭好唔好先
如果淺黃唔小心幫襯藍店, 俾人影大頭傳通街
會唔會令佢地變敵人
雖然坊間咁多和你SHOP APP同地圖,
每個嘅DATA都唔一樣
冇可能睇得哂

其實佢地做緊既野唔係 "搞自己友", 因為到左今時今日仲食美心既都唔算自己人啦
但係呢種行為絕對無助拉攏對家, 只係令對方更反對自己
Which is as known as: 屌票

屌 樓主一早出post咪好 搞到我miss咗十蚊九件麥樂雞 後日去元氣幫襯先 咪屌我啊 人哋元氣有優惠我啲窮撚冇得簡先食 我都係手足嚟架

我深黃，我食m記吉野家都係逼不得已，不要影鳩我🙏

不如原諒美心啦，我都忍左好耐，好想去美心皇宮飲茶，大家自己人唔好影鳩我

兄分爬山

不指責

不割蓆

自己攝高枕頭諗清楚點解

而家黑警有過千個accpunt

要帶風向好容易

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

食乜都要管，唔想食既咪唔食，想食既咪食，大家一條心咪得，做乜要強逼人

點解咁雙重標準，黨鐵仲大罪過吉野家，我覺得搭黨鐵都要批鬥

正解

依家邊撚個分化苦行呀 唔食吉野家會唔會死 轉個身位有大快活 再唔係去誠哥到買蛋番屋企整三文治 係咪無其他野食 香港人工時已經長 點樣5點起身返工呀 答我喇撚樣